[慎入] 不費一兵一卒反擊撕紙狗新招

邊位手足諗出黎

原post:

屌你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要補多句係下面
撕一張，輸一世

咁重有冇人敢睇d文宣..

唔係唔得
你要係上面再貼一張文宣
等班仆街挪完見到張野

等班仆街撕完見到
心血少嚇撚到佢

應該係撕完先見到
手足諗到冇理由唔用最大威力

係貼係啲文宣下面, 撕左面果張先見到呢張

唔知點解呢隻野真係驚嚇感爆分一入呢個post見到都腦充血左下